[半年以來最大考驗] 不分化 不分化 不分化 不分化 不分化 不分化

實在太撚緊要要講六次
我地無本錢再分化架喇

無論你係每聽到槍聲就頭也不回咁跑上前去擋既勇武派
定係唔敢上前線但真係做到咩都唔割既進步和理非
定係只會係民陣吹雞先出 平時平行時空既14年和理非非 (呢班最要教育要進化)

請你地緊記 你地選擇左既崗位係你地肯同可以為香港負出幾多既一個指標
我明大家各有自己既包袱 所以可以做既野都唔同亦都會驚
但所以點解先要慢慢一齊進步
勇武係6月9 日咪又係一個和理非 係612 逼我地去長大去進化 先至會去到今日
所以請大家多一啲體諒同埋解 小一啲指責同割蓆
We are all in this together 所為和同勇只係大家進化既速度唔同
有人覺得仲有險可守 有人覺得已經要絕地反抗
只係觀點既分別 唔好係咪都屌同路人啦

最後致14年和理非一句說話: 真係咪撚捉鬼啦
你捉到夠唔夠薑真係殺撚左隻狗扮人?
到時咪又係夠喇夠喇 唔好再打喇會 輸民意
狗扮人做既所有野我地要食曬 係一個事實
就係咁唔公平 咁你又有扮狗做返啲野俾佢食?

愛比分化強 與分化割蓆

Push

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

推呢個

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

真 行到今日係因為不分化

推

明有人會攰想休息
你休息我地會幫你頂住
休夠就出喇